一個成功既YouTubers 係咪需要一個日本老婆！

大J mai

Benja mono

Ryuu Yuma

三年間買地起屋最成功係Ryuu

大J Ben子
寓拍片於娛樂

Ryu 搏哂老命
當咗職業 希望yuma 唔會抑鬱

Ben老婆好正 特別戴眼鏡後

有村做老婆

鍾意yuma

依家佢地位
同hikakin hajime社長差唔多

我老婆

垃圾 唔識日文係日本住仲要唔去學 拍埋啲無聊片

我都覺 戴眼鏡好撚正

成日j

你鐘意有村?

面大個陣

又係肥妹仔……
btw日>韓

台>日>韓